吳浩康前世做左咩好事可以食咁多女

碧珈

下 佢食埋崔big瓜咩

本身有家底

食完而家分手 啦

又出名

莊端兒個樣真係不了

好L大波呀

條女個咀唇咁厚肯定性欲強

吸毒可能特別吸引人

佢d 歌都好聽

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

吸毒又打女人 控制狂

出名因為毒品

講真佢唔係衰on9玩到咁揚一早紅爆啦，寫俾佢D歌好聽，唱又唱得，仲要有外型，同期新上位已經孖容祖兒圈內人都知大把明星玩女吸毒，可惜可惜

扮eason

普通人生得靚仔D吹得兩咀落club都大把女溝，可況佢係明星，唔好理佢而家有冇名氣，淨係識條新女講下娛樂圈帶女去private party都濕哂啦

濕了便吹一吹

係咩? 以為佢普通家庭
見佢無歌唱個時都向金融做

崔碧珈超大波妹人間性器仲可以中出即飛好葡萄

鐘舒漫 莊思明
食完兩件老泥妹
食番件大波妹總算對碌鳩有交代

呢條女唔係假波咩？
咁都吹湊？

莊思敏喎師兄

發夢聽過

最重要嘅係
佢得罪祖國女兒
先有egg無運行姐

至少唔係出身公屋

臭鳩公廁嚟

是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯是我做錯

錯你老母

屌樓主老母，不推文

是撚旦啦

拉

.

屌到佢仆街

有q, 住麗港城者麻

有層九龍私樓唔算有家底？
知唔知出身私樓既溝女差幾遠？

雞...

嘩，諗起都軟

咁似整容樣？

有層斷供九龍私樓架
乜都話人吹水，你呢啲窮撚真係好煩

熱門？

拉啦
吳浩康依條垃圾暗星藍嫁靠成日犯罪上新聞先多人知佢個名同周永恆一樣咁撚柒廢

根本係淫婦相，仲要係abc夠狂野

上面果班推乜9呀垃圾post

佢食唔出名嗰啲囡 分分鐘仲正過啲出名

佢住藍田架喎

身邊好多人識佢
話佢人好好

根本不務正業又犯罪嘅仔先多女食
越壞越多女

屌。。食親都係正女

推拉師死返去cc台鍵國啦

前一兩個星期先話因為佢有靈感寫歌
咩人嚟

小康啦，又唔算好有。老豆黑底，有層麗港城揸手，比上不足比下有餘，不過剩係食咁多好嘢都此生無悔喇

條撚樣早排唔係積極玩busking想翻生咩？爛泥始終都係爛泥

竟然？

就係呢下先神奇加離奇
錢又唔係多
樣就一般普通
竟然都可以食到咁多好野
仲要衰過吸毒
斷斷續續都有野撈
如果有背景就講通晒

可能有啲過人之處我地唔知呢

有撚

追下post先啦撚樣
老豆留左層九龍私樓俾佢
唔通公屋叫有家底？

溝一般公屋Mk妹就係
溝明星我諗真係講唔上有家底

見過佢真人 幾nice下
但係估唔到佢係藍到發黑

觀塘麗港城吹到
西九君臨
我同deep ng前同事黎
佢同佢兩老表我都識
依啲家底，落去lkf隨手都有過佢

上面講到人住元朗公屋咁樣

More

善用不推文pls

不過其身不正 負面新聞多到喊

胡定欣都好正

吸毒兼有條咁既女
可以頂到幾多日

笑左

其實偽人溝返偽人有幾難

Deep定條女藍？

傳聞呀depp條野好大碌下
條女飽哂

想坐上去

吓！麗港城都拎黎打J？你話九龍塘、九肚山、飛鵝山啲獨立屋就J下啫。

至少唔係冇樓階層先

佢老豆當年個世代，安份守己，無不良嗜好，有份正常工作已經買到啦。

Pull

聽講碌野好撚大

實渣到手軟

佢深藍黎架 要分清楚

道友做拆家有女埋身是常識吧

個身咁短嘅

咪咁核突啦

井底之蛙到你...

Oppa個兩條囡都俾佢食過啦
不如講佢有咩囡未食過

拍拖啫
唔一定揸波扑野既

莊思敏心口個兩個水袋隨時爆

八月祖國兒演唱會有一場都有佢份 點解得罪左

細個住茶果嶺，小學住元朗
中學讀屏山伯裘架

唱歌好撚好聽

大j
之前見佢打拳成日都話比人打到j 太長

純文字討論？

我都好想屌

聽過唔少人講過佢屌西好勁
之前仲比周刊爆佢酒吧撚女最後3p
砌2條女先夠佢飽

真人唔化妝成個阿嬸咁

呢個我都聽過，用屌西征服女人

好樣衰wor ching

肯定係高速打摏機

對波唔駛化妝

碌鳩夠大
出晒名啦佢大賓周

痴撚線你地 講講下講賓周😂

。。。

唔係佢自己衰吸毒咋咩

Deep 嗰次得佢一個人

咁關我撚事？
果16000呎價，我新界都貴撚過佢

好多普通人都食好多女喇
唔通周圍講咩

真男人

仲有個李昭南都幾撚正 Viutv

老豆黑社會，仲要唔係大大粒，有咩家底

屌閪我有經驗 選賓周最硬那天

其實比着普通歌手 又食女多緋聞 仲吸毒 一早收皮 點解佢仲係到

佢老豆點會唔大粒
幾十年前係9龍城 姓向既人就係要跟佢老豆學拳

點解係藍
有冇source

崔
根據業内朋友證實
超醜
幻想永遠是對的
紙巾遞上

波大遮好多野

一日係英皇嘅人，幾霉都好，都唔會餓親

幾年前佢俾條舊菜 莊思敏 飛起
佢夠波大嘞
仲硬添
有無遮住你對眼呀

係咪杜汶澤個條女？

之前食果個Miss fishy 都幾正

係

唱又唱得 仲要有外型

笑撚死

但要剪一剪

早排喺地鐵見到佢
見到藝人都搭地鐵即刻影低佢啦
點知佢和佢朋友即刻作勢兇過來作勢要打人咁
好惡

以前仲有胡定欣添

明明當年佢食正eason真空期，可以上到位
最後又係mk格累事

贊成，d人話係母性，條條女都以為自己可以感化到d壞男人，所以成撚日鍾個頭埋去，仲有boyz嗰個Stephen/Steven,都係一樣，出撚名嘅渣男都成班女湧埋去

唔係整出嚟架咩

咁叫有錢？

想俾佢吹到bigger

你有撚份屌咩企埋一二面啦

個頭好柒

反送中之前架啦
見近排連登有人提佢先講下
我都知我影人係唔啱
不過見係公眾人物先影下佢

仲有周永恆

令我諗起呢條片

死道友

拉啦屌你老母

分手應該都係衰四圍溝女
懷疑佢有性沉溺

崔碧+點解樣怪怪地

有免費野俾女high?

你必須要回答我, 屌還是唔屌???

垃圾周永恆咁又係咁，燥狂打女人一樣有女撲埋去

坤哥重勁啦，個樣柒下柒下咁，但d女都係咁爭佢

男人唔壞，女人唔愛

佢唱歌都好正
但衰自己無計

莊端兒唔係另一個賤男啊steven個ex咋咩

聽到個名就諗起佢把聲 扯都唔扯起

起碼無吸毒先

這些機會

佢邊忽有外型？

唔知點解件垃圾擺一排又可以扮懷才不遇

條友次次live完都大叫紅館見
然後周圍d人零反應
中二病到

掉埋添啦

渣男識撩女夠刺激，唔通同毒撚悶成世。